毛主席的一句話

「革命不是請客吃飯、不是做文章、不是繪畫繡花，不能那樣雅緻、那樣從容不迫、文質彬彬、那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」

出自共產黨嘅一句說話而家要搞革命嚟反返去

共產黨真係突顯一陣柒味